你想悶住贏定刺激住輸？

有無人廿歲頭學咗買股票無幾耐已經唔掂衍生工具
無期權期貨牛熊窩輪孖展 剩係買正股大股
玩咗半年賺緊4成左右 始終依家大牛巿基本上唔會輸

慢慢坐下坐下贏 望住人地又BTC又GME又狗coin
有時有啲羨慕人一贏贏幾倍
不過覺得有啲人都係啱安守本份
一世唔發圍 好過破幾次產再發達

買輪好驚險贏過十幾萬，但壓力太多，之後無玩。

美股長揸大股 唔想夜訓

衍生工具唔等於刺激咁輸嘅
有時我都會long 幾張call當做hedge

其實就咁講percentage無乜指標性
個本先係最大影響到心理質素既因素
你10萬本賺40%同100萬本賺40%已經係兩回事黎
本大既話就算正股你都未必夠膽坐
好多時心理質素唔夠好
跌兩跌就坐唔住

sp 入貨好過正股
sc 出貨好過就咁賣

想刺激住贏

你應該講緊Cover call，SC係貓哥，死左了

升得好慢好on9就訓著

從來Naked 都係危險動作
有如扑嘢唔戴套中出內射無限絕頂

話明sc 出貨梗係講緊covered 啦Ching

我想刺激咁贏

去玩百家樂

清 sc都有分naked同cover架

可以好刺激咁贏 亦可以悶住咁輸點睇

悶住咁輸然後刺激住破產

我

淨係買2800 都賺左幾%

其他乜鬼牛熊輪完全唔敢掂

有冇睇過老人與海?
結果唔重要 過程先重要

本身見到個留言諗住屌到你仆街
垃圾2800留比個孫？
不過見係你就算🙈

美股悶住贏，500k本，上年100% profit

港女牛鬼蛇神咩都玩，200k 本
衍生玩左成年得個吉，除左1211 比亞迪牛
搞到港股由賺70%變得返10%

只適用於妹股如果你睇好隻股好有潛力，相信會爆升既話都係正股賺得多啲

就好似我1月8號SP左SPCE, 到而家先賺得果幾千二千premium, 但股價已經升左個double揼心口果陣無直接入正股

始終做covered call/put好受你個本金限制

試過炒期兩個月贏廿幾萬 但壓力好撚大成日要等夜期收市唔夠訓之後就收咗手了 其實買正股鳩坐效率最高

如日中天派係咁玩？

咁咪好，有教好瞓